邊有學校唔俾食煙嫁？

間間都唔準架啦

靜哂你唔拿本書出黎讀？

你唔搭 我咪唔食囉

你咁大聲做咩啊

你咁惡做咩啊

咪係 我同邊個邊個一次食兩支啦

早講呀，忍得我幾辛苦呀